點解仲會有遊客揀黎香港玩?

香港又貴又逼又冇特色，都唔明香港有乜好玩
寧願去新加坡都唔去香港啦

香港人個個放假都想逃離，爭住去歐美日韓，有乜理由會調返轉走黎香港玩

鬼佬去香港多數係抱住獵奇Adventure既心態咩住背囊着拖鞋通街走果種
情況同我地去南美或者印度類同
始終香港歷史背景都算幾特別 都會吸引到D未黎過既人

一係就黎溝免費港女食免費西 蝦蝦霸霸做土皇帝果D white trash

咪鬼理佢啦
乜柒都新加坡，本身都冇人理佢

咁我有冇講錯先 香港的確係冇野玩

日本人咪一樣覺得日本冇野玩
你住開香港實覺得香港悶

支那人為逃離18層地獄咪狗衝香港囉

又係你

日本人同你一樣諗法 唔明日本有咩好

日本人係身在福中不知福
但係香港明顯唔係一塊福地

如果淨係以歐美遊客嚟講
香港嘅吸引力比新加坡大得多

新加坡作為旅遊城市係 close to nothing
要山無山，要水無水，要文化無文化（for sightseeing）

btw 呢個post淨係想講香港 唔係吹捧新加坡

日本咁撚大當地人都未必去得哂咁多地方啦
香港真係得啖笑
地方又細又無特色

要山水都唔會黎香港啦

真係好唔明日本人點解要黎香港玩
想睇繁華鬧市，日本有東京大阪
想睇湖光山色，日本周圍都有多不勝數
香港有D乜野日本係冇?

美食購物天堂
夜景夜生活
中西文化crossover

全世界起喺山邊嘅 mega cities 唔係咁多
仲要加上香港咁高密度
我哋住喺度就覺得辛苦啫
對遊客嚟講呢啲就好震撼

香港對好多人嚟講有好獨特嘅文化同歷史
亦有好多其他人當香港係大中華嘅 gateway

至於你話揀山水就唔揀香港
就真係要留意下香港嘅山係有幾出名
行下山，撞口撞面都係 expats 同遊客

有幾可可以係山上面睇到高樓大廈林立
對鬼佬黎講奇景黎

有免費西屌

日本人去海外旅行平過係日本國內 仲要免稅
同埋佢地覺得香港啲野好食+購物天堂

好似去動物園咁
睇吓班動物嘅生態
了解佢哋點響個籠度生活幾過癮

但無人會睇完會想自己捐入個籠度住過世

你睇慣左就唔覺
但其他國家既人係山到睇落去，一大羣高樓大廈會覺得好震撼

正如日本人見到你班香港人去睇雪
心諗做乜鳩，雪都好睇既？

根本就你講晒
總之要人認同你係正確先得
可以唔洗傾落去

香港行山好出名
井底蛙出去見識下，識下d 外國人傾下計就知

你住係度唔覺姐

維港景不知幾靚
中環堆高樓都靚
講食 香港又乜柒餐廳都有
講自然 又有山行

行山咪一樣支那人居多
就算外國人都係居港ge多,好少有遊客黎香港就係為左行山

hong kong girls are easy

日本人對香港好多野都好奇
人夠多 樓又高 仲有小食 甚至許留山果d鋪頭都覺得好有得意
你話人身在福中不知福 你自己咪又係用大陸人思維黎諗香港 淨係覺得香港得shopping冇特色
你得閒睇多d外國節目睇下點介紹香港
日本多數介紹旺角 黃大仙 尖沙咀睇夜景 廟街 等等
新界d郊鄉地方對佢地黎講都好吸引
不過香港細係事實 頂盡2日就行哂

我識個韓國人都唔明韓國有咩玩

咪就係得個維港咁大把囉
你見香港d postcard除左維港仲有咩野

呢個真係，之前去搭昂坪360聽到Ｄ鬼佬望到東涌個面逸東，富東Ｄ樓咁密集都好驚訝，瘋狂影相

機票價錢係重要因素

不過講真 我每一次行過tst 睇住維港嘅夜景 會有一種震撼力

同埋維港嘅夜景真係地球上數一數二

日本連札幌都叫到百萬夜旺景
維港真係夠佢地J億萬級十世

PS. 維港D廣告愈黎愈柒愈支那

香港同支那一樣咁撚多黑店

想像唔到日本人可以買乜

曲奇/合味道出前一丁/TEMPO 仲有乜

負皮既人下世繼續做香港人

夠膽就講埋正評做新加坡人

京都念慈菴

我見好多外國人鐘意係香港行山

香港好多文化野睇
淨係上環西環啲橫街小店已經有排行
域多利道一路行落黎好多文物

入大澳又可以睇下漁村
大坑舞火龍、太平清礁、粵劇等等其實好有特色

講作為一個城市嘅文化黎講香港唔會輸俾任何一個大城市

之前睇好似係維也奶

蛋卷鳳凰卷老婆餅鉅記檸檬王奶茶沖劑維他飲品

大把日本人國內遊啦

講文化香港點比得上歐洲同日本
人地D文化深厚咁多，是但一座古蹟都幾百年歷史，香港搞旅遊業要sell都唔應該係sell文化

問我地把撚咩
咁撚叻去老蘭問鬼佬啦

咪同香港人出去旅行
買當地日常嘢差唔多囉
你喺度住就覺得無特別啫
對遊客就係特色嘢嚟啦

你自己作為香港人唔明香港有咩好玩
轉個頭問返香港人

少？
大把日本人黎香港行山呀

日本人成日喺國內旅行㗎喎

但國內遊仲貴過海外遊 加上仲冇得免稅

山毗鄰城市中心屬小有;行山徑吸引

J垃圾霓虹光管招牌

影timelapse好去處

似乎好多鬼佬對香港印象停留上世紀97前

利伸9up

有時候唔洗去d好特別既山，香港勝在方便，上山幾容易？

香港d山其實幾正

日本人好鐘意食香港酒樓啲點心
燒賣最受歡迎 街邊小食都好鐘意

同埋佢地覺得黎香港玩平過新加坡

我未去過新加坡唔清楚

講到傳統節日，日本既節慶活動咪仲精彩過香港
全年節日多到數都數唔哂

有個日本fd 話香港令佢感到有power, 而東京大阪都冇呢種感覺。
其實都係隔離飯香啫

香港power 笑左

啲踩港嘅有返啲見識先啦
同你講行山又唔識，講香港特色又唔識
吹水有邊個唔得呀？而今你係遊客呀？

條垃圾應該係入post，負評，上一頁

唔好玩啦美食天堂
90年代咩
中西文化 無左好耐啦

港女排住隊比佢地屌

係咪好似陶傑講香港人生活十足坐監
一年要去一次半次日本放監充電咁

精彩過香港就代表唔會黎香港咩
每一次旅行都可以係一次體驗

黎得行山都係有行開山
普通旅客黎到點會去行山呀咪玩啦

購物天堂 買金定買藥定名牌？

有幾隻鬼prof 黎香港一定會行山...

日本人黎香港執垃圾

文化節日有得比較邊個精彩啲㗎咩？
感受異地文化唔撚得㗎？
鍾意體會文化嘅，唔可以四月潑完水，五月去太平清醮，八月掟蕃茄，十月飲啤酒，再十二月去 Christmas market?

香港文化就係去邊度都迫到仆街
一個太平清醮已有行都行唔到

有得揀既話，你會想去睇祇園祭定太平清醮多啲?

因為香港有港大

一開波打大佬

我題過嗰幾樣
有邊個唔係多人到仆街？

Why not both?

有得揀既話，why not both

行到有日本妹出書講香港行山介紹

出多d街啦死毒撚
你肯定成日去樓下商場食m記，大家樂就以為出面冇好野食

香港點無野玩都未輪到要吹奏新加坡

我唸你呢個問題揾個外國人答好啲，同埋感受文化係冇得比較。

去得旅行預左洗錢 係香港肯洗錢唔方悶
你試下肯用旅行筆錢玩幾日咪知

唔直接答你....用例子答你
北愛依個 Giant Causeway 都係名勝....
你諗下西貢同樣的石壯觀幾多?

公司係東京有office, d同事都鐘意來香港玩，仲幾個都話添好運好正

剩係睇班港豬日常生活都夠開心啦

香港個夜景真係最大既原因 其次就係d中西文化交融會令佢地覺得有趣 第三就係好多遊客都會去行山 我行山都周不時見到 日韓 鬼佬 至於樓上話好多大陸人就唔多覺 有既多數係毅行者 個d通常高質過好多周山扔垃圾既香港人啦

就係買繁體字奶粉

識有台灣朋友差唔多一年嚟一次（有次仲試過一年嚟兩次）
我都好好奇香港係咪真係有咁多地方畀佢行

咁都叫名勝 咁佢地去到破邊洲點算 不停oh my god

事實係香港嘅地質公園等自然環境都係世界聞名嘅
成日睇低自己地方做咩姐

無知

樓主根本唔聽人講 乜野都係佢岩哂 討乜野論姐

連班遊客都比佢地更識得欣賞
仲好意思上嚟問點解
Btw呢條新加坡撚開十個post十個都係垃圾都仲有咁多人理佢

屌 講真有時間香港人又未走去旅行 就算weekend都淨係去行街食飯睇戲 一係街山就因為上網電視報出黎自湧晒去打卡

都係 耐唔時睇下夜景好正
果種感覺好3d咁

人地可能想體驗下人多呢
好似鬼佬d vlog黎香港搭地鐵佢地覺得好新奇

呢度同西貢比真係好bb級

新加坡人討論都高質過佢

香港旅行黎講其實好正
一個咁細既地方要山水有山水，要城市有城市
交通又方便，一街地鐵的士
但住就真係不了

On9

根本香港有好多特色，以前讀大學識唔少exchange都覺得香港好好玩，係專登揀香港嚟讀，然後一放假就走晒去行山、shopping、遊景點，仲話幾過癮

做咩要睇低自己地方姐 你覺得唔好玩係你嘅事，我自己就一路都覺得香港景點不嬲好正，係差在政府唔識promote

完全同意 樣樣野都又貴又偷雞 性價比極低
文明大城市入面最難生活最唔好玩就係香港

係好撚多，就算鬼都好多，街開山就知，我有次見到成班法國人黎行，算啦樓主呢d柒頭眼中香港賤過狗洗鳩理佢咩

仲有樣有時行夜山望返落去見到繁華鬧市晚燈光好大對比果種感覺好正

香港根本唔適合唔識欣賞嘅人
不如政府畀佢地居留權換居留權啦
之後佢地咪可以去中國住囉
還掂講到香港一文不值

好多地方係因為你去得多悶姐，
我自己就好鐘意中上環嗰隻feel，
好多地方都有歷史味道

同旅發局傾嘢先至嘔血
裏面啲人官僚到不得了
做推廣嘅人根本唔熟香港
Sell 嘅嘢完全唔貼地

Fb應該民間搞下

始終旅發局係遊客嚟香港之前嘅主要窗口
民間點搞都好，都要 push 旅發局做嘢
不過同佢哋傾，真係好撚花時間同心機
搞 event 俾佢 promote, 居然仲要我哋去 quantify benefits 先肯做嘢
黐撚線

香港人唔知自己貼地嗰啲幾垃圾
搞好自己啲洗地先啦，行過香港人所謂「地道」嘅地方都係污糟蠟蹋
貴少少貼近歐美旅遊區價又話畀唔起，其實人地咁遠飛嚟幾日，唔爭在少少，反而唔稀罕你平幾廿蚊，人地眼中只係平一兩蚊美金，跌都跌咗啦。
最想係乾乾淨淨，方便安全，冇咁多人識同你去搵啲咩地道嘢，係旺區食到咪得囉，又安全。香港人係要話貴 邊個先離地？
政府就知啲鬼佬鬼妹要咩，就sell咩地質公園呀、行山徑呀嗰啲啦（中國人另計，佢地自己行廣東道啦）
其實到頭嚟香港人咪又係只識睇中國人嚟香港玩咩而評香港好唔好玩，層次同支那人同grade嘅唔少。

不過香港嘅酒店真係貴

又貴又冇咩裝修
特別係地產商做d 酒店
大堂仲keep住80年代環境，又冇地方俾人坐，口話五星其實得三星。
人地台灣、新加坡d 酒店翻新靚幾多。

樓上講既維港夜景同地質公園我都認同係靚既

香港有野買
樓豬：周街名牌冇特色

香港有野食
樓豬：倒模食物，到到一樣

香港有傳統活動
大坑火龍、長洲太平清醮、黃大仙、車公
樓豬：日本啲傳統活動多過你啦

香港有山水風景
西貢、世界地質公園
樓豬：邊有人旅行睇呢啲

香港獨特嘅樓景
密集嘅九龍區、大澳
樓豬：有咩好睇？逼到死

唔講咁多，樓豬好波
新加坡好波！！！

我所指嘅「貼地」係指遊客諗乜
唔係指草根

睇旅發局啲推介
我哋而家都仲係同廿年前一樣 sell 緊購物同美食，完全無視香港同國際旅遊業嘅轉變，近乎一面倒面向中國

顯龍好波

On9, 香港自然山勢同地貌一絕

聽過人講外國人覺得香港最正係方便 落樓就有曬食同shopping 去郊區幾個字車程搞掂 係外國坐幾個鐘可能先到郊區

除左空氣差、物價高，香港真係好撚正

其實香港既土地問題，一部分係因為郊區面積過大
香港足足四成土地係郊野公園，當中有啲有發展潛力既地就咁浪費左

咁咪係香港獨特之處囉……

呢個“獨特之處”換來既代價就係幾十萬人冇屋住

根本啲私樓、公屋落曬蝗蟲手中，幾十萬人無屋住根本唔係咩土地問題！

去過咁多城市，從來無見過有高樓依住山勢去起，仲要好有層次，中間再夾住條維港，香港夜景真係世界一絕

根本就係
啲人連自己住緊嘅城市有咩文化底蘊都未識就踩底自己真心on9

我大學咁多個sem都同exchange 住
佢地個個都覺得香港好神奇

有次去印尼，個餐廳待應
問我香港係點
我話好多高樓大廈

樓主話冇就係冇

你口吻同689一撚樣

你都on99
香港人唔夠屋住根本唔係土地問題
而係新香港人太多

香港個景真心世界級
對比其他地方香港既高樓的確有種吸引力

你有冇行過山？

我識親啲外國人一聽到我來自Hong Kong就勁興奮，有啲睇到我張八達通又話我用過我用過
佢地overall 對香港嘅評價都係正面的，但我都同佢地講仲有好多改變嘅地方。

樓主，你除咗貶低一個地方之外，你都有去學校點樣去欣賞一個地方

關閪事咩
日日放150人落黎，多多都唔撚夠住啦on9

笑死我

停左每天150個已經好好多
想去反08年既水平

假膠開Post都引到高質討論
不過我都係要講
香港野食真係完勝日本

同過去幾十年相比，香港既人口增長率其實相當之低，香港唔夠屋住係因為地唔夠多過人多左
新加坡居住人均面積高過香港，係因為土地利用率高，大約一半既地都發展左，郊野公園面積得唔夠一成

外國又點會幾個鐘先郊區，外國好多地方都好郊區....

玩黎講香港係好好玩，住唔好住而已...

你囉人口未飽和時，同人口飽和時既增長率黎比較？
真係俾你吹脹

以你既角度出發，即係就算開發新既土地都唔係為左抒緩大家擠逼既居住空間，而係為左容納更多人口？

其實討論左咁多頁，有樣野始終未解釋到
既然香港咁好，點解香港人一放假寧願個個去其他國家玩都唔留喺番香港?

日本 旅行就好去 住咪撚搞我

市區樓都係買唔起 天災又多 人奴性又重

隔離飯香囉，你咁講全球最好嘅國家都唔會有旅客輸出啦

日本人好興國內旅行
邊個話日本人唔欣賞日本?

新鮮感

咁點解新加坡人會出國旅行既？
點解日本人會出國旅行既？
你咁樣問無意義架bo

之前一個人去東京
食食下壽司有個鬼佬見我都係講英文就同我鳩up
佢話佢之前去過香港做野
覺得係the best city of the asia
佢仲話佢去過上海做野
開頭唔知佢咩立場
我仲客氣咁講 話上海應該都唔差丫
點知佢寧哂頭 話上海好污租 空氣又差 d野又亂
話同香港冇得比
同埋最重要既係 佢話香港人普遍英文都幾好
對佢黎講好重要 所以佢覺得香港係亞洲最好 仲好過東京
走個陣仲同我講 港獨會成功的

香港旅行的確唔錯，住就咪撚搞

好中

好感動

你食左七日麥記都會想食下kfc

樓主做乜衝出黎柒
話自己無文化

+1

所以夏天嚟exchange嘅歐鬼j到出血爆到出珠三角啦
住hall又唔貴，物價有埋學生價平過佢地大城市啦，夏天空氣好，而且歐鬼見得少夏天。
係佢地香港係中國城市依個反差下，佢地當下直頭可以決定定居50年

香港最吸引既地方一定係方便
交通方便，咩國家既菜式都有（當然唔一定好食），shopping 乜都有，周圍都上到網，multilingual 等等

我都有客套講過話中國有啲都唔錯，因為個鬼佬話遊亞洲，我講話景嘅中國有啲景都值得去，之後佢地反問返我去過未 我笑咗笑話噉又未，佢就that's why，靜咗少少再講返香港
當下覺得自己好醜

唔好on9啦，無一個國家唔會有當地人唔出國玩架喎 同埋香港地理環境本身就好，去好多地方都係4個鐘內去到，日韓台星馬泰喱d，去個短trip咁方便，會出國旅行唔值得驚訝

愈睇喱個post愈覺得樓主好似比人教緊小學常識咁

我搭車去市區只係見到啲偽豪宅，金壁輝煌噉咋喎，你見過遊客去深水埗舊區探訪咩？
香港根本有錢人都唔少，窮人就匿埋晒，我見動物我唔會去大城市啦，去中國睇唔好，嗰啲仲慘添

新加坡其他方面可能好過香港
但係軟實力真係差幾條街

你個題目講遊客
然後就話香港人一放假寧願個個去其他國家玩都唔留喺番香港

即係 香港遊客=香港人？

其實好多鬼黎香港係開會

做酒店

港女食洋腸
一傾埋就uber爆房
嗰種方便 外國點會有

身邊有啲外國人覺得香港好撚悶
愛爾蘭同學同話八點鐘個幻彩fing鎯鎯間直係搵9佢笨 老蘭啲club又廢 唯一讚好嘅係重慶嘅咖哩
台灣fd話香港人態度唔好 成9日點條錯路佢行
日本同學就好like香港

咪撚柒
我行麥徑周時遇到日韓遊客問路

利申：毅行者

屌你老母 成堆井蛙踩港撚

好似參觀猶太人集中營 咁 參觀港豬集中團

定係你未自己未醒覺 ?

香港有咩好 ? 講嚟聽下

全港最宜居城市
就係d 山山水水洗分洗返黎
你班友話要行山不如去外國唔係井蛙係咩

我個法國朋友都係咁講

同埋人地黎玩都係連埋澳門大陸玩

有日本朋友話覺得香港d招牌係漢字同英文好型 同埋話香港人天生識廣東話普通話英文三種語言好犀利
我都覺得日本d招牌好型，隔離飯香姐

咁韓國真係無咩好玩

2012年新加坡有8百萬人出境旅遊
我諗新加坡一定悶撚死
如果唔係點解咁多人出國玩
唔留喺本土消費

韓國有咩玩? 真係免費都唔去

每次問到香港有咩好就係答好多山

日本人覺得日本冇野玩 吹撚到呢
唔好自己FF當真啦

笑鳥 係呀, 遊客嚟行山呀
係咁既話 , d 旺區就唔會塞死哂, 又唔會成街都係複製商場啦

人地月光特別圓

你真係以為香港人去旅行只係因為方便??
你問下人, 大部份答你唔想留係香港想出去抖下氣
明明香港唔係人住都硬要話香港好咩心態
定係離地撚黎, 對有錢佬黎講香港的確好好既

最宜居城市 都拎嚟打飛機

唔撚駛 check ip
1) 一係你係18 歲未夠, 長工都無做過既年輕人
2) 一係你就係中產或以上既家庭成員, 靠父母幹既人

講完

一早講左啦
黎行山既只係本身係鍾意到唔同國家行山既人,根本佔勁少數
普育旅客因為香港多山,山靚所以吸引到黎? 咪玩啦

幻彩fing賓周，呢個唔知趕走左幾多遊客

山靚 , 算啦 我唔多行山唔評論行山

但為「水」而嚟, 真係失望居多啦 ,
個維多利亞河上空 十日有九日都有一陣煙霧 十年前就靚既
但依家只係一大嚇人景點

依家唯一有睇頭既海岸係馬鞍山囉, 但已經被蝗同中產攻佔

因為台灣人講國語，香港人又未必分別係蝗語定國語，所以

住耐左唔覺啫你
去完旅行返嚟，就覺得香港好好
不過歷史野keep得少就真

好多遊客心理就係想睇下啲次等城市既市民點生活，你唔見啲鬼佬好鍾意去茶餐廳食野，行過你啲後巷見雜亂無章又影下相？

咁不如諗下香港有咩好啦

香港人中意去東南亞市集

呢個真，機場已經冇得比。

去親旅行都覺得香港唔係人住

2017都黎仲拎個機場黎打飛機
你係咪仲停留係2000年個陣機場既好呀?

外國人黎香港都係想觀察下你地班偽支那 同真支那有咩分別姐

隔離飯香啲嘅道理

你諗下你第1次入西貢呢個結界市鎮、第1次入長洲渡假、第1次去長洲南Y島大澳呢類離島、第1次上山頂睇夜景個種感覺你就明點解咁多人會黎香港。淨係呢到都起碼要3-4日時間，仲要未計其他巴打講ge景點。加上全部景點離城市好近好方便，唔洗舟居勞動。

好多外國遊客黎係為左迪士尼

我上面話最宜居城市
係用香港山好黎反駁上面踩港撚話去外國行好過e個觀點
唔撚駛check ip都知你閱讀理解拎u 斷章取義

香港行山配套應該係世界級
入山可以行好耐
一出山就已經係城市
配套設施做足曬
但好少人鐘意行山

咁香港好多郊野公園,一區去另一區都好方便既
同埋咁多頁都無人講,香港無乜天災人禍,無恐怖襲擊,地震係好輕微,你旅遊除左多野睇,玩同行,安全都係重要因素
不過香港而家咁多負面野,唔好話上面落黎d人,就連香港人本身既質素都係極極極差,不嬲我都話,香港中國地好,人係極差,骨子裏根本低劣

因為台灣人講蝗語

呢個真
香港地質/行山方面根本係全世界都好出名
西貢六角柱岩群更加係全球最大

班井底可唔可以唔好衝出黎柒

樓主又吹奏新加坡

我都好鐘意周圍行，去d冇里頭地方， 前幾日經過九龍城咁， 城南道d雜貨店 餐廳 佛舖咁我真係走入去，慢慢睇 , 但係人地又寫哂泰文

新加坡整座魚尾獅雕像，咁垃圾都可以做景點
深井整隻燒鵝像一早畀人鬧到仆街，灣仔金紫荊只有低質強國遊客追捧

地質公園呢？

佢可能個個星期六日留係屋企

2017都嚟仲拎個_ _黎打飛機
請大家慢慢填

其實旅行就係由自己厭左嘅地方去到人地厭左嘅地方

有係有,不過佔旅客比例極少,咁仲算唔算吸引旅客既地方?
如果咁吸引點解唔係迫爆?

睇下去邊旅行，去印度菲律賓韓國，再返黎香港好似上返天堂咁。去日本美國歐洲，香港咪變咗地獄囉

On9
冰島、紐西蘭嗰啲自然地貌唔吸引？唔夠多遊客特登去？
有無聽過紐西蘭冰川逼爆？

香港個地質公園幾大呀 紐西蘭冰川幾大呀 ON9

你覺得非市區景點都要逼到咁先叫吸引？

點解你地仲同佢認真

係佢自己講

多人又話迫
少人又話唔吸引

根本冇討論價值

其實香港街道，街市，茶記好有特式 你日日見先咁諗

台灣嗰個十成俾人當支那人
老實說講鬼佬嚟香港嘅club又真係比下去
去個澳洲都睇到分別，啲人太唔放

亞洲嚟講
講clubbling嘅泰國>>>>>>韓國>香港/台灣

講乜值得既野都可以比人話咪又係得依d黎反駁
咁你去邊撚到旅行都一樣咪又係得個d個d野係屋企噤google地圖當行左算啦成個post都痴撚線

對於一個鬼佬嚟講，係兩邊都想去

你唔明啫

有啲野食得冇錯係會厭，但唔代表佢唔好食

正如一碟遠近馳名嘅楊州炒飯，食咗10幾廿年係人都會厭，所以啲人會想食下壽司，食下魯肉飯，食下pizza，帶啲刺激俾自己

樓上做乜鳩
Btw樓豬深潛

呢個垃圾樓主大家咪理佢啦
龍門任你擺

以上>>>>>>>>>>>>>>>>新加坡

香港最大問題係啲景點吸引唔到自己人
人地歐日美係會做埋自己國家啲人既生意
我地就淨係識走出香港

好多日本人中意黎香港迪士尼玩

去香港clubbing本身就係錯誤
呢啲來佬野梗係英美歐好玩啲

你講福地 香港絕對係 無地震 唔算有惡劣天氣 係夏天濕熱 你講緊香港地獄係因為香港制度on9 人又偽善 太多人 香港環境我覺得唔錯

agree 成日話唔夠樓住 更係啦 俾d垃圾大陸狗日日落黎扮可憐搶公屋

懷疑係戇鳩樓主要交功課寫香港一日遊/香港的特色之類

強烈建議樓主去歐遊 喺英國一個月未食飽過 除左喺china town 利申好掛住香港

其實英國嘅話，係可以有飽飯食嘅
前提係你雜食同有錢

英國最大問題係市容
除咗敦倫市中心同有錢人區之外，其他地方啲市容簡直慘不忍睹

其實香港真係多選擇就真 你成個月可以每日唔同款都得 外國我諗難d

我喺英國讀過書

睇香港人咩都搶得一餐已經好睇